如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

先旨聲明：如果手足本身有行動/ 諗住去裁判法院旁聽聲援，咁可以無視我呢個post，本身嘅行動要緊，我嘅target 係本身無行動無mission 嘅手足

和理非終極左膠絕招又係時候出動
今晚8點我地係自己屋企附近嘅大型商場「和你唱」（參考以往嘅經驗）
香港人能文能武，今晚我地就放下一切勇武手段，純粹唱歌

今晚無視香港警察嘅行動，唔挑釁，無視佢地嘅存在，唔嗌香港警察下流賤格，唔嗌香港警察企圖謀殺，唔嗌黑社會，唔嗌死曱甴，唔嗌解散警隊刻不容緩，純粹搵人做哨，小心佢地無啦啦衝入商場濫暴，今晚見到狗，散水就可以，我地目標唔係香港警察。

我地今日係願榮光歸香港，係光復香港時代革命，係五大訴求缺一不可

今晚我地用和理非嘅手段黎曬馬，黎團結自己內部，無錯，係poly 仍然有手足被困果陣，做呢啲野好似好柒好肉酸，好似當緊手足係condom，但我地都需要某種方法黎提醒全世界，我地唔係同溫層互含，我地係由6月9號開始connect 到今時今日，我地要用人數一巴一巴車落班仆街塊臉上面。

所以，我求下各位手足今晚出黎， 多你一個真係好多，我地香港人係咪最團結，真係睇你嘅呢個決定，我相信今晚嘅人數係可以帶黎希望，如果你都相信嘅話，請今晚8點去到你附近嘅商場，用最和理非嘅手段去曬馬。

我知咁樣出黎會好危險，但如果咁樣聚集係商場，我地都咁懼怕，我地仲可以點行落去？
所以今晚請手足唔好裝修，唔好對罵，今晚化身為和理非，好唔好？

商場方面，希望你地都會保護我地，記住我地唔係想攬炒，不過我地都絕對唔懼怕攬炒，如果你想今晚大家都平安無事，請堅決唔好容許警察無故進入你地嘅私人地方範圍。

今晚，8點鐘，我希望見到你。
光復香港，時代革命。
願榮光歸香港。

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

可唔可以幫手廣傳，fb,ig,twitter, whatsapp gp, tg gp rtc

推！！

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

有無文宣？我share出去

文宣組唔該你

點解次次都係夜晚

無而家叫朋友幫手先

日頭返工返學

因為大多數人夜晚都會得閒
我呢個action 嘅目的唔係不合作
係曬馬，係和理非

好耐無聽過live band國歌

係咪好想見到先

如果想更有效，最好間商場可以提早收

ok

咩意思？
和理非喎

咁突然吹臨時雞

聚集到一大班人坐到通道都塞住，我諗佢想唔早收都唔得
唔一定要勇武行為既

我唔只要見到，我要啲藍絲喺街行過都聽到

你簡個遠少少日子啦

視乎情況但我驚咁做商場會出賣我地
我地行行企企先，企係到唱左先

屋企附近商場咋喎
我相信只要一兩成日聚，會引到另外嘅人join
如果可以，不如幫手一齊廣傳
呢d 貼地嘅行動，十個鐘乜都夠啦

岩！！！

輕輕一推

但我覺得與其今晚空左一晚，不如比d 無任何行動嘅人出黎集下氣
而家士氣真係有d 低落

認真出來見無人士氣更低落

推上啲 睇唔到

我會想堅持，希望你都可以一齊spread 出去
等更多人都知

希望吹到大雞可以企到塞住啦

呢幾日唔可以再俾黑警拉咁多人，否則星期日冇人投票。
大家小心行事，黑警一有動靜要醒水，咪俾佢捉。

出黎唱歌阿和理非
仲有連儂牆都要補

推左先 落一落商場反正無成本

貼連濃牆

唱完最好加埋當區附近補連儂活動 和理非得嚟又有成效

所以要小心，小心警察，唔好主動同佢地衝突
有咩事真係要比大家散水，而唔係互屌，呢樣好緊要
留意我係嗌警察，我而家開始都控制緊自己

中午就直接和你lunch效果好啲
夜晚和你唱可以啊
個個收工放學係人都去得

啱呀，和理非本來唔應該係叫人退場，而係做更大壇嘢去去掩護勇武，減少勇武行動嘅輿論壓力

pish

今日黎明行動小建議，和理非友實做到！完全零風險。

想被罷工的和理非可唔可以幫手揾個背脊對住個MTR車廂閘門，因為而家做野通常都和理非，其實都好細膽，個個都慣性塊面對住車門，港豬和手足又無樣睇，近閘門的手足好尷尬，唔知你地係支持定點真港豬。

請以後和理非就算去唔到閘門位幫拖，都嘗試用背脊，尤其是高大的手足，擋下視線，用身位表明你立場，手足/學生做野會放心d。

Win Quietly.

Push

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

好

推 士氣要繼續就唔可以停

push

出嚟啦

Psuh

我真係好鍾意唱歌㗎！

Pish

推呀

weekend夠話有 去到得我一個
被fake過幾次

你幫手宣傳
我一定去

又變番夜晚活動？
依家朝早行動wo
早啲瞓仲好

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

好耐無試過商場唱歌啦
要俾林鄭知仲有好多和理非支持

八點唱一陣歌咋喎 屋企附近商場咋喎

勇武休息，和理非入場
有幾樣任務
1.印文宣，流動播影片，加大力度係催淚彈到
2.區選投邊個，呢幾日組織下邊啲真係投得落，同埋要配票
3.黃色經濟圈要持續

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

和理非要多出黎頂住
勇武休息下先
理大一役重創
出到黎既心理神精壓力都去到臨界點啦要休息下

呢排黨鐵收早，商場都早收，要唱就趁早，如果唔係變咗自己唱俾自己聽

可以

盡撚咗力

唔識整圖

沙田新城市唱歌個畫面仲係腦海裡面。

可唔可以加埋感謝美國環節

係咪要順便整返好啲連濃牆？利申唔識整但好欣賞個啲細細粒嘅文宣妹妹落力整

唔該你

聰明啲，踢走班狗，先再搞啦！

快閃唱歌 唔好唱太耐

幫你share 出去！！！

和理非出動

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

勇武真係要休整，養傷、恢復體力，和理非黎個時候，絕對要出黎頂住，今晚見

和理非 拜託你做多樣野

選舉就到 要貼文宣就貼紅底議員d仆街野
等藍絲都唔投佢地

或者用噴漆 噴叫人去投紅地班議員
睇下有冇反效果

Ho

又唱? 不過我認同要集氣

出嚟又俾人屌左膠大合唱，影埋相放上網屌柒你，你話仲會唔會有人出嚟？

曱甴平

好想佢地好好休息

落樓唱歌叫口號 人人都做到

和理非根本唔會出

pppp

其實次次都咁急call係會難啲集人

但都支持的

選舉活動好似有D限制，會麻煩到侯選人

推推先

聽日大家加油

出左先啦

你出左先啦

我明 但如果就咁空左好可惜 一齊幫手文宣啦

要準備出聽日黎明行動文宣喇

我願榮光，歸香港。

為留守理大手足打氣

都靚過藍屍文宣十倍

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

GM請寫D新野落隻game

咁嗰啲根本唔係和理非 係偽黃港豬freerider

係時候我依d和理非變勇武！唔撚想d小朋友幫我擋子彈！

其實我都有諗過係呢個時候建議呢d 行動係咪好錯...

勇武休息幾日，和埋非上場！！

今晚唱歌

又唱

推
呢排士氣真係低咗少少，大家都覺得願榮光已經變咗禁曲冇人再唱咁，搞到和理非都冇野好做。
要好似古代咁玩軍樂台

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封

推！

啱聽

其實可唔可以企近啲poly唱歌俾poly裡面手足聽？令佢哋知佢哋並不孤單？佢

係街都做 佢就可以告鳩你非法集結
到時又係打大交

集中推

幫推

可唔可以唱聖詩傳入去

如果我喺入邊聽到有人唱願你公義降臨我會好感動

但一多人就危險

推。

推，和理非曬馬
今晚見

和理非係時候曬馬喇

唱歌呢d可以連續幾日去，去多幾日愈來愈多人就得

行動post 必推

每區整幾個商場聚下人啦

大家熟路啦

請背

香港國歌《願榮光歸香港》
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

美帝國歌第一段《The Star-Spangled Banner》
O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?

And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;

O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

英國國歌《 God Save the Queen》
God save our gracious Queen!
Long live our noble Queen!
God save the Queen!
Send her victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us:
God save the Queen!

O Lord our God arise,
Scatter her enemies,
And make them fall:
Confound their politics,
Frustrate their knavish tricks,
On Thee our hopes we fix:
God save us all.

Thy choicest gifts in store,
On her be pleased to pour;
Long may she reign:
May she defend our laws,
And ever give us cause,
To sing with heart and voice,
God save the Queen!

孤星淚《Do You Hear The People Sing?》
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free!

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

《問誰未發聲》
試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲
試問誰能未覺醒
聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應

為何美夢仍是個夢 還想等恩賜泡影
為這黑與白這非與是 真與偽來做證
為這世代有未來 要及時擦亮眼睛

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

試問誰能未覺醒
聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應

無人有權沉默 看著萬家燈火變了色
問我心再用我手 去為選我命途力拼
人既是人 有責任有自由決定遠景

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲
試問誰能未覺醒
聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應
激起再難違背的那份良知和應

相對安全 絕對啱一家大細出席

甴近平

Yes
去開都係果D

而家就算和理非都會有被捕風險，大家自己要小心，班渣可以隨意入商場拉人，唔會再好似以前咁唔攪事唔拉你，千其唔好咁諗，萬事小心。
行事必須行雲流水 Be water。
同埋響呢度出行動post即係畀渣知道地點及時間部署，更加要be water

下次唔會咁草率 sorry
因為我覺得呢個係全港性嘅行動

時間太遲，又無文宣，呼喻一連幾晚嘛…

facebook有藍絲朋友 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料

一齊做休息撚

係 家陣和現非都高風險 今晚就急咗少少

但今日唔搞 聽日就721 4個月，之後就星期五
今日用感召方法黎聚人好似比較好

所以我好強調，我地今晚無視警察，專心做自己野
商場出賣我地嘅話，咁到時再算

sing hallelujah to the lord

sing hallelujah to the Lord

Bump

振下士氣

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

bookmarked 一陣睇

帶五支水去？
帶三套防具去送比人？
滅五個煙？
揼一個魔法？

實際啲
出到去 比個目標自己